iPhone XR 個 R 代表咩野？

係咪Royal 先

清因咩事要坐咗幾日？

r for rubbish

Recycled

RJ

ronaldo

Redundant